一路失業潮，一路批單程證

香港啲食肆零售就食緊屎，而單程證阿姐(唔計綜援)呢，十個有九個做呢啲食緊屎既行頭，一齊黎香港，一齊失業，一齊食屎，真係好kai sin呀

要新力軍 要現代奴隸嘛

睇啲有錢雙非消失晒咁滯就知
而家全部係窮撚先會１５０

樓繼續升